改口號「一國兩制」，睇你仲點壓

「光復香港，時代革明」已經被扣港獨帽子
事實上港獨喺呢刻亦唔係可行路線
革命好多香港人未接受到

大家出唻返送中，事實上係維護緊一國兩制

不如乾脆改口號做「守護香港，一國兩制」

「維護基本法，我要真普選」

1. 政府無得強烈譴責
2. 克警出師無名
3. 中共無從打壓
4. CCTVB任播唔嬲

有機會為現時抗爭既困局帶來轉機，我認為不妨一試！

再絕d, 間中唱吓國歌，雖然大家唔鐘意唱，但歌詞其實好啱我地

「起來！不願做奴隸的人們！把我們的血肉，築成我們新的長城！中華民族到了最危險的時候，每個人被迫著發出最後的吼聲。起來！起來！起來！我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！冒著敵人的炮火前進！前進！前進！進！」[一]

（不了，諗起都想嘔）

要贏 就要無所不用其極

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

玩得過
唔差在 港人治港 高度自治

收皮啦 熱狗果套唔work ga
唔好屌完又抄人家個套來用咁柒la

可以試下

熱狗比人屌唔係因為永續基本法
而係佢地私怨大過天
追擊自己人仲多過打敵人

佢地冇追擊自己人
熱普城邊有自己人？
2047係偽命題呀 有錯咩？

熱狗俾人印象係分化泛民，事實亦都係

唔好護狗住先，而家係要諗吓點解決現時困局

咁你咪推人地果套la on9

泛民/5毛打手上水

革明

呢啲口號唔係咁多年黎都叫緊咩

郁d就泛民，5毛亂扣帽子
除非你想單打獨鬥
否則你認為單憑黃色勢力+現時策略贏到？

支持一國，光復兩制

同意:守護香港，一國兩制，

sorry我都唔撚知當年熱狗推類似既野，剩係見到佢同泛民互屌

但認真要尋找出路

屌你每次出黎比人打到仆街
你都仲諗緊口號呢啲形式主義既野

又黎呢招啊口號撚？
呢次改口號 下次改訴求
咁不如唔好抗爭啦好無啊？

大家各有各做姐 對面擺明扣你帽
你咪當玩膠 冇位入炸嘛 咁大反應做乜？

大家點睇